一人一間好食既黃食店

我先
Holam bakery
千層蛋糕好食又唔貴，最鐘意提子冧酒味
地址：觀塘開源道60號駱駝漆大廈3座4樓I室

渣哥 燒賣好好食

加藤屋 食過世

有食黃店既出來講下啦，要好好懲罰佢地

最好有埋地址方便大家